我一向和理非

唔明你地搞緊乜
睇唔到 理解唔到
但我真心佩服你地咁多位烈士
我今晚全晚都唔瞓 陪你地一齊睇聽朝日出！
加油 I love you 3000